同一部電話可唔可以有2個apple ac

求解答

login +cloud 一個
itunes 一個

應該話係cloud 加手機account display 一個 唔係login😛

??!??!!!?!

我自己係itunes 一個apple id
同人夾apple music 一個, 同時係手機見到個個apple id

Activate 一個
iCloud 一個
Apple Music 一個

可以，要用時登出再入

下？
咁我用一個apple 平時用 之後登出再login in第2個apple id dl app用 咁再用返第一個id係味見唔琴我dl過？